[csl就完約] 各電訊sales 請入

就完約 用量6gb-8gb 地鐵要收到
請報價 thx

又有sales自己開post sell野

自推下先